有冇巴打gopro5壞LCD screen

買返黎第一日用仲見到 第二日用成個screen黑左 咩都冇

觀塘維修吧

已經去左一換一